{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023101777902/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Handmade Flare Coat - Khaki"
    },
    "text": "BEAKER ORIGINALブランドの製品は、BEAKERというメーカーで生産されました。 こちらの商品の製品番号はFW23/QP3X30OG5Hです。 ハンドメイドと織物工程を組み合わせて完璧なフィット感を作り、チェック生地と自然に広がる形が調和して優雅でクラシックな雰囲気を演出します。 このコートは冬に様々な衣装と楽にコーディネートしやすいです。 この製品の素材は表地にウール89%とアルパカ11%、裏地にポリエステル100%を使用しています。 洗濯方法は、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングする必要があります。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこのメーカーで生産されましたか？",
            "answer": "BEAKERというメーカーで生産されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QP3X30OG5Hです。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなメーカーの製品ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような雰囲気を演出しますか？",
            "answer": "優雅でクラシックな雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような季節にコーディネートしやすいですか？",
            "answer": "冬にコーディネートしやすいです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地にウール89%とアルパカ11%、裏地にポリエステル100%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がつくとどのような影響がありますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地はどのようにアイロンをかければいいですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 389
    }
}